其實自稱見到鬼既，係咪思覺失調？

覺唔覺個社會科學越進步
越少人話叫到鬼？

反而幾十年前就多鬼故
多所謂既「真人真事」

鬼冇與趣
反而對舊時d朝服疆屍有興趣